點解放個遺跡係修道院就有錢收

點解用劍打城堡會著火?

回帶撚

信徒奉獻

你去景點都要俾入場費啦

香油錢 好似係

因為嚇到d下人打爛燈？

點解軍營無人入去都有士兵出嚟？

點解打死隻豬可以有糧食，打死人同馬冇？

點解城鎮一出黎就係成年人

foo foo foo foo foo foo food please
goo goo goo goo gold please

點解可以喺農田種肉出嚟?

伐伐伐伐伐伐伐伐木工

世界奇觀

因為啲人一路喺入面

糟了 是世界奇觀

坐在王位的感覺真好
你敢就來啊

點解間學院同恒大唔同樣

祖赫特又開垃圾post

點解個國王咁肥都走得咁快

how do you turn this on

點解同一隻運輸船可以放20隻戰象但係放唔到21隻步兵？

11

點解打 rock on會有石

點解d喃嘸佬會搞到d人變色／暴斃

所以宜家軍營有個科技叫縱火

啲人起完世界奇觀後100年都唔會老死

How do you turn this on

因為一個士兵代表緊幾百幾千人

ROCK ON

11 11 11 11 11

29

看來我該讓賢了

肉腳

who's your daddy

唔好講喇，快手上steam開game玩

11
11
11
11
11

有聲

點解d箭射極都射唔完

法國佬先勁，斧頭咁重點帶咁多把

點解城堡得一血燒極都仲未冧

點解狼唔食得？

以前啲人入去屠城
臨走就會將啲油燈推跌哂佢
所以咪著火
利申9up

點解個城燒極都未燒完

點解打木屋會着火？

我不夠石頭

I r winner

維京狂戰士+僧侶是否無敵？

請給我黃金

英格蘭長弓兵射爛成座城堡

點解蒙古啲攻城工具跑得咁快?

點解耕田會出到肉？

點解生戰象要咁多肉？

是生殖器官

點解啲村民變到種子出嚟

點解用鎚仔敲地下可以起到樓

糧糧糧糧糧糧糧糧糧草徵收人

31

D問題咁似yahoo李露眉

搞到好想玩

777777777777

依加war3

HOW DO YOU TURN THIS ON

11111111

點解睇完喃嘸佬跳舞就會轉軚加入佢地陣營

hcccc

劍剛好打中易燃液體產生火花而著火

農田可養豬雞羊間接有肉食

點解攻城器可以搖距控制

點解人哋放盤桔喺餐廳門口，老闆就要畀幾千蚊？

遙

滾回世紀帝國I 去

點解採集完啲士多啤梨會成個草叢唔見咗

有聖遺物，就會有信眾參拜參觀，自然會有香油錢，聖遺物越多，你個宗教就越把炮，自然越多信眾比錢你

點解匈奴冇屋啲人都有得訓

屌 笑撚死

欸 遊戲已經開始囉
欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸遊戲已經開始囉開始囉開始囉開始囉

點解D村民要係咁“薯~~哈”?

點解韓國馬車射到咁大支弩

伐伐伐伐伐伐木工

點解架跑車識噴石頭

不如搞個連登aoc比賽，我夾100

點解弓箭可以射爛圍牆

有無link想玩返

14
14
14
14
29
29
29
29
14

想搞個連登aoc比賽

29
29
29
29
29

糟了 是生殖器官

點解馬可孛羅睇到晒成個世界地圖

點解鷹勇士跑得快過馬？

因為鷹勇士真係跑得好快

點解馬扎爾人可以一下打死啲狼？

點解捕魚會有肉？

點解鎚仔可以救火

點解中世紀已經有跑車 仲要識射石頭?

How do you turn this on?

點解塞爾特人會行得快過隻馬？

祖

死mk扮老

點解black death啲敵人死哂

How Do you turn this On

點解起金字塔就完左

ROGEN

Shu Ha!

點解用劍打田會著火?

糟了是生殖器官

點解架藍色車咁好抽

點解不列12射程

最近同班friend玩返

Hoo ra!

卵卵卵卵卵巢徵收人

我需要食物

祖仔又開on9 post

食舊屎

點解一個國家最多只得200人？

出手機版就好

點解要叫公廁的人衝衝呀？

我要黃金

採礦工

一個村民可以起城堡
無限飛斧飛刀投石供應
可隨意死亡或倒塌

人用食物做
點解僧侶用金做?

睇到好想玩

西班牙帝國

其實係請人,唔係整人
你要用咁多錢請佢黎幫手打交

點解地球係平既？

點解村民識織布之後抗打會好左？

糟了，我不小心按到棄權
難怪你會勝利，看來我該讓賢了

Marco Polo

我需要黃金
好好好好好好好好好好好好好好好好好好

我不行了，替我報仇吧

點解地球係方形起角

點解波斯象咁聽說

射完打個尿震

因為濟公作法都係靠個金身

人體練成

嗨 肉腳 你們好哇

Robin hood

地道

教堂每月都有耶撚奉獻
所以其實好真實

言語開始發展

一齊上steam玩啦
利申，小弟唔常玩，有wts group入面班癲佬成日玩

準備就緒

11 11 11 11

點解會有藍色跑車周街射bb彈

因為劍砍石頭產生火花燃點木架

我我我我快快快招招招架架架不住la

14141414
777777
999999
11111111111
30303030

玩aoe

d音效真係經典

嗨，肉腳，你們好哇

十一奉獻聽過未
唔係啲教會點賺錢比啲權貴呀？

14

我都有玩，通常玩下黑森林4v4或者6vs2 AI就算

肉腳你們好呀